GME 仲入唔入好？

沽139% 只有14%係散戶
其實係大戶劏short side
long side有人入有人搶震極都唔會掃得晒d貨去平倉
uncertainty 愈低 曝光率愈高
仲要未squeeze
愈多人入場繼續拓高個價
其實都值搏既
覺得風險高咪入一股參體驗下squeeze既瘋狂

孖就真係唔好

感覺今晚會跌一輪

入還入 你要SH先會利益最大化
唔明自己爬文

係 就係大家SH等佢開高d價 高到你願意放比佢買黎平倉

gme仲sh唔sh好

賭場自己決定落唔落注啦